自私！獨！沙拿墮落 越絕望就越不會踢？

在2-1擊敗富咸後，利物浦暫時登上榜首，但沙拿的表現引發了利物浦球迷的熱議，包括加歷查在內的很多人批評他踢得太過「自私」。

依靠著文尼和米拿的入球，利物浦作客擊敗了富咸，收穫寶貴3分。但比賽中他們也浪費了多次機會，利物浦球迷認為，在傳球是更好的選擇時，沙拿經常自顧射門。作為解說嘉賓的加歷查評論沙拿「自私而貪婪」。很多利物浦球迷對加歷查的看法表示了認同。

球迷1：儘管我很愛沙拿，但他需要停止這樣貪婪的踢法。很多次他本可以傳給隊友射門或創造機會，但他自己射門了讓球隊陷入危險。我希望今夏球隊簽下一個創造性中場。

球迷2：沙拿需要傳球，認識到自己現在腳感較冷，去傳球。他開始看起來有點貪了。

球迷3：沙拿上季從來沒有這樣過，前場三叉戟的無私是我們成功的基石。你可以成為世界上最好的球員，但如果不依靠隊友，你只是普通的球員。看看美斯，有時候在他入球前，他已經傳球好幾次。

球迷4：沙拿開始變得自私，需要和他談談。

球迷5：一些想法：沙拿的絕望讓他變得自私，這差點讓我們丟掉勝利，高普需要和他談談。雲迪積克也是人，艾利臣無法做得更多。文尼和羅拔臣很出色，奧歷治上場後踢得很有效率。利物浦永不獨行！

球迷3：沙拿上季從來沒有這樣過，前場三叉戟的無私是我們成功的基石。你可以成為世界上最好的球員，但如果不依靠隊友，你只是普通的球員。看看美斯，有時候在他入球前，他已經傳球好幾次。

講還講 做乜拎阿根廷沙拿黎講

羅馬時已經係⼁

有價好賣

Go RM la diu

快D退休好過, 唔好禍害球壇

文尼送佢一程都射唔入

阿根廷沙拿已經。。。。。

摩DAD又贏,當年已經賣走佢先

覺得係時候bench佢一兩場比佢冷靜下
佢已經有少少盲目左
再一路比佢打係害左佢

利申 利

手臂未好返影響埋個腦
都係拉莫斯

岀沙基利頂佢

最衰拉莫斯

上年入咁多波又唔見你咁講

熟晒佢波路好多後衛都識封佢死位

下下得招cut in 我阿婆都封到啦

洛賓

抵佢比人叫非洲狗

上場至傳左球波比文尼入咋喎

光頭唔計

個人認為
Salah 今季嘅問題，同時亦反映咗利物浦嘅問題
高普在任嘅利物浦中場，主力喜愛工兵型球員
不嬲都無咩組織力
上季嘅中場，好多時都將核心位放喺 Henderson 做派牌
所以組織力變相提升
再加上打快速反擊，兼且 當時 Salah 同 Mane 無心病
所以打出一個唔錯嘅隊形，板斧同節奏
但今年就有所不同
Salah 同 Mane 大家好多時都唔願意傳波予對方而造就入球
Mane 不嬲都係死扭死去型，不過今年更為突出
中場減少用 Henderson 主力派牌，甚至我覺得係想趕走佢
咁今年結果係
中場更加無組織力，亂鬥亂
前場如果無出 Firmino 嘅話，就更加各自為戰
成個中前場都係自己顧自己
其實有望開今年利物浦啲波嘅人
都知道其實好多場波都係有運全取三分
呢隊波啲傳球同球員間啲呼應
恕我直言，連中游球隊都可能不如

岩 冇左神軒猁甚麼都不是

埃及美斯笑死人咩

留名等睇到失分